張敬軒 你走先 我幫你頂住

見到班15號狗嬲撚到咁
仲要講到冇佢地屌跟本唔會搞到之後個幾場咁正
講到全世界欠左佢地咁，好肉酸

不如咁啦，15號狗憑票尾叫張敬軒開番場俾你地囉

無架 點改佢地都係屌你老母架
因為欠左佢地架

負評既15號狗
晚晚心理唔平衡咁見到之後幾晚啲post講到咁正
嬲嬲豬呀

香港人唔配擁有一個咁聽人意見既歌手
最好就姐撚咁晚晚都垃圾
錢己袋 理撚得你